有冇令人Cheer Up的歌

要Powerful
英文:Lose Yourself-Eminem, Champion-Queens
廣東話:發現號
方皓玟- 你是你本身的傳奇就唔太係，唔夠Power

;

TWICE - Cheer Up

未入黎都估到會有

same

heart shaker睇埋舞台睇完成個人開心曬

舊時嘅OOR幫咗我好多次

五月天啲歌

碰上患難或路障 要為我設法子
緊記住 要勇敢去呼吸 誰想要停止

有冇人聽過

just carry on 林家謙💛

「失望 不安 你怎麼了？
有著陽光般燦爛笑容的你 到哪裡去了？
想做的事情 現在就去做 這才是青春
難過的時候 我永遠 都會在你身邊」

哩首最厲害係韓國人攞嚟做政治宣傳士氣提升曲 個意義係非一般